千年老酒，求酒鬼解答

屋企人大壽，親戚拎左支酒黎，
有無飲開靚酒既巴絲打知道呢支係咩酒黎？
大約值幾錢？
飲後感，好純，唔拿喉，不過食道好熱

謝謝各位！唔使理個名

5~10年酒齡白蘭地

淘寶野